覺唔覺對住啲唔聽人講野嘅人好辛苦

講緊個種唔聽野係真係唔會留心
你講完成日都話你無講個種
係咪每講句野都要出返email俾你做record

純粹發洩下

你係咪我同事？
我同事成日叫我做a 我做完之後佢話無叫我做a 係叫我做b

都唔知係佢語癌定我聽障啦